可撚狗不可圍

真心
撚下okay
但唔好長圍

發夢係現場

推

要啲狗扯晒旗 但冇得射